有冇人覺得綜援推後65歲係林鄭唯一德政

班廢佬大陸仔做多幾年野先啦

你唔撚係香港人 你都要

其實係岩, 始終政府政策已經推遲左退休年齡
現在只係配合相應提高
呢樣係政府大方向
不過佢又老實左d, 講事實
議員地不嬲鳩投票
但佢直接推比議員, 直接傷害玻璃心
人要面, 樹要皮

好多廢佬成日話我地搞搞震
依加班廢佬自己又屌哂鬼

慳埋都係射落去填海唔益你，我覺得唔算德政。

反為要問佢開源節流係為大商佬為共產黨慳，定係為市民慳。